要求唔高，有周麗淇做我老婆就夠

咩學生妹，mk妹行埋一邊
咁撚樣衰

咁都要求唔高?

ipad

iPad 通街都係

又唔係為身體

咁你食唔食到呀

以前已經覺得佢好正，而家好似唔識老咁

Ching識貨

ipad niki
但樣真係幾靚

好想屌

樣靚腳正

去揾蘋果

d性格一定好好閪

整容

點會食唔到，不過揀都唔會揀 ipad 啦